性侵8歲女童致脫腸掛尿袋 趙斗淳藉飲酒「失憶」：有證據就把我閹了

電影《希望：為愛重生》（소원，素媛）完整呈現這起真實案例，這起性侵案造成被害女童娜英（나영이，化名）終生得掛尿袋、並無時無刻處於驚嚇陰影之中；而犯人趙斗淳（조두순）只因當年在法庭上主張喝醉，如今2年後即將期滿出獄，屆時重獲新生的他不排除重回當年案發社區找娜英、娜英父母復仇，漏洞百出的法律使得南韓民眾相當憤怒。

▲8歲的娜英上學途中遇到性侵犯（圖：《希望：為愛重生》劇照／翻攝自Naver Movie）

10月20日，南韓民眾在青瓦臺官網上發起連署，反對女童性侵犯趙斗淳出獄，截至目前為止已經超過26萬人參與支持，根據規定，連署案一旦超過20萬人響應，政府相關單位就必須回覆人民，針對該議題做出合理解釋。

連署案指出趙斗淳即將在2020年12月出獄，不過他在獄中卻對犯行無任何悔改之意，除了不斷表明自己是無辜的、酒醉犯案，還曾對警官、甚至被害者家屬挑釁：「你們以為我會被關在這一輩子嗎？現在我只是在這裡運動，等我出獄後，大家都走著瞧！」

▲趙斗淳將娜英拖至位於京畿道安山市檀園區的教會廁所內性侵（圖／翻攝自Youtube@MBC PD수첩 ）

對於趙斗淳囂張的態度，引起舉國民眾譁然，不過事實上反對趙斗淳12年刑滿出獄的連署案，今年是第二次！回顧去年12月5日，超過61萬的民眾參與連署反對趙斗淳出獄，並要求重審當年性侵案。

只不過即使今年、去年參與連署人數如此之多，還是無法挽回當年法院做出錯誤決定下所造成的遺憾和恐慌！青瓦臺民政首席曹國（조국）當時親上火線回應，當年法官認定趙斗淳犯案當時飲酒過量致精神狀態不穩而輕判12年徒刑，由於此案早已定讞，法院無任何理由重審、也無理由在刑滿後阻止趙斗淳出獄......

▲案發廁所（圖／翻攝自Youtube@MBC PD수첩）

2008年12月11日上午8時30分，根據娜英2011年寫下的日記和判決文書，當時年僅8歲的女童娜英正準備出門參加學校的才藝表演大會，經過京畿道安山市檀園區某教堂，突然遇到舉止異常的趙斗淳，當時趙斗淳攔住娜英問道：「妳上這間教會嗎？」，娜英回答「不是」後，遭到趙斗淳強行抱住拖入教堂廁所，趙斗淳脫下衣褲後強逼娜英就範。

眼見娜英頑強抵抗，惱羞成怒的趙斗淳不斷掌摑、重擊並咬下娜英的臉龐，還抓著娜英的頭顱撞馬桶水箱，性侵的過程中疑似還使用馬桶吸汲器。

事後為了洗清犯罪證據，趙斗淳用抹布、拖把整理犯案現場，甚至還將大量冰冷的自來水灌入娜英的體內，只為了洗去殘留在娜英體內的精液，造成娜英腹部骨盆骨折、大小腸流出體外壞死、肛門和性器官80％損壞，等到娜英在廁所醒來，趙斗淳早已逃之夭夭，之後才被社區居民發現送醫。

事情過了10年，消防人員回想起當時景象，直言根本慘不忍睹：「我也是生養女兒的父親，看到娜英被暴徒性侵，心中不由得打哆嗦：『原來世界上真的有這樣的畜生！』」

▲節目公開趙斗淳的肖像（圖／翻攝自Youtube@MBC PD수첩）

犯下如此暴行的趙斗淳當然受到民眾強烈撻伐，自該事件2009年受到各界矚目後，為防犯罪，南韓民眾不斷要求政府公開趙斗淳肖像。MBC電視台的時事節目《PD手冊》（PD 수첩）在12月4日播放的單元「趙斗淳創傷」中，率先公開了被上馬賽克的趙斗淳肖像，引起社會廣大討論，雖模糊不清，但猥瑣的表情卻一覽無遺。

電視節目播送趙斗淳照片後，使得南韓民眾在社群網路上瘋狂轉傳趙斗淳肖像，在民情激憤之際，南韓政府卻出面表示公開、轉傳趙斗淳肖像屬於違法行為，違者可能被處5年以下徒刑、或是5000萬韓元（約新台幣138萬3千元）以下罰金。

▲出現在監視器畫面的趙斗淳（圖／翻攝自Youtube@MBC PD수첩）

儘管南韓2010年制定《特定強烈犯罪處罰特例法》，允許相關單位視情況公開重刑犯的肖像、個人資訊，但因趙斗淳是在2008年犯案，因此不能算在該法條的重刑犯案例中。即使2年後趙斗淳出獄後，為了防止再度犯罪，公開趙斗淳肖像勢在必行，但媒體、出版社也不得隨意在節目中公開。根據《PD手冊》，趙斗淳在入獄後似乎對於自己的犯行毫無悔改之意，他認為被判12年徒刑的自己是無辜的，7次遞交給警方、法院長達300多頁的陳情書。儘管娜英在治療期間接受調查時不斷指出照片中的趙斗淳是兇手，教堂現場留下的指紋、DNA也指證歷歷，但趙斗淳仍在遞交給法院的請願書中寫道：「我絕對不是強姦幼童的無恥垃圾人！如果這些證據能證明我犯罪，那麼請判我重刑、剪下我的生殖器吧！」

▲女童娜英在此次性侵案留下永久性傷害（圖／翻攝自Youtube@MBC PD수첩）

趙斗淳如此信誓旦旦不承認犯下的罪刑，似乎是因為咬定南韓過於輕縱犯罪所致，根據南韓《刑法》第10條第2項：「因精神狀態不穩致失去基本辯別事物能力者，得以獲判減刑。」，警方埋伏在趙斗淳家門前將其逮捕歸案後，一開始趙斗淳完全否認自己性侵娜英，甚至現場採出趙斗淳留下的DNA、體液後，趙斗淳還對警方表示：「那些指紋也可能是為了栽贓我而偽造的，你要我怎麼相信？」，根據警方調查，趙斗淳隨後向警方表示，犯案前一日中午確實在啤酒吧喝下了一瓶洋酒、晚上7時喝了一瓶燒酒、晚間11時又在超商買了一瓶洋酒到練歌坊喝，之後根本不記得自己殘忍性侵女童的經過。

一審法官考量到趙斗淳犯案當時已56歲，加上趙斗淳供稱自己犯案當時因為不勝酒力，精神狀態不穩之際才會犯下罪刑，根據此前犯下性侵傷害罪7～11年徒刑的判例中，由無期徒刑減輕至最重的12年徒刑，不過趙斗淳還是認為刑罰過重而提起上訴，高等法院、大法院（最高法院）駁回上訴，維持其12年徒刑。

被害人委託律師表示，犯人被逮捕後，血液酒精濃度早就回到正常範圍，根本沒有辦法可以證明趙斗淳是否真的飲酒過量、以及飲酒的時機點。加上趙斗淳事後證詞反覆無常，不斷說自己從未犯案、喝醉酒導致記憶不清，甚至還曾改口道：「當時經過教堂廁所時看到形跡詭異男子性侵娜英，那時候我進去救了她......」，種種跡象表明，趙斗淳為了脫罪，無所不用其極。

刑事政策研究員昇宰賢（승재현，音譯）南韓最高法院普遍認定，酒醉所造成辨別事物能力的喪失，其地位和精神疾病相同。

利用南韓法律上的百般漏洞，趙斗淳以「酒醉」為由脫罪、減輕刑罰早已不是第一次！趙斗淳擁有高達18項性侵、性侵傷害、傷害致死等前科，在某起傷害致死案件中，趙斗淳因為主張喝酒不醒人事，1996年僅被判2年徒刑，1999年出獄後故態復萌，罄竹難書。

娜英一輩子難以擺脫童年性侵陰影，掛尿袋上學的她更常遭同學們歧視，儘管如此，她還是立志未來當一名出色的女醫師，幫助曾遭受性侵的患者，因此去年大學聯考前她發憤用功讀書，從不缺席一堂課。

不過近期聽聞2年後趙斗淳將出獄的消息，娜英又再度陷入恐懼中，她害怕自己成名後趙斗淳回來找她報仇，因此放棄攻讀醫科的夢想，除此之外，她關掉房間內所有電燈，躲在棉被裡顫抖，父親問道：「房間黑漆漆，妳怎麼看書？」，娜英答道：「我看得到」，令父母們相當心疼。

趙斗淳從原本位於慶尚北道的青松看守所移監至浦項看守所接受一系列心理治療、性侵害防治課程。如今2年後娜英將滿20歲，刑滿出獄的趙斗淳是否真的能被成功教化、感化？外界可不敢擔保....

點解唔支持條友放監?
佢一出黎就大把方法折磨到佢跪地爬返入監獄

南韓都有白色恐怖年代
嗰個時代政府大規模出資拍變態片
主張用變態片令市民衰弱
呢啲變態佬係呢個政策嘅副作用黎

泡菜國垃圾不如

咁你冇證據又好難重判喎

屌你老母睇到好心痛

傻仔先會想出翻嚟 斬手斬腳走唔甩 重要咁柒串

集資買起佢

節目公開趙斗淳的肖像

有冇張高清架？

香港同韓國有冇引渡協議？

有冇人出資搵人去韓國公幹兩日一夜？

你出資

港女：OPPA啊

如果香港同韓國無引渡協議，我好認同你嘅諗法同做法。

泡菜d監犯咁守規矩㗎

有精神問題殺左人法律上 真係... 吹佢唔漲

至少要關係精神病院一世啦

屌，咪玩啦，我打工仔黎架渣

2）有

唉屌，咁香港人冇得玩啦

精神病患獲釋隔天殺人 家人請求勿再釋放
美國阿拉斯加州一名男子，前後進出精神療養機構11次，今年三度因暴力傷害入獄，但被當局判定精神狀況不佳、不具刑事責任能力而釋放。
諗起依單野... 你根本好難證明佢當時犯案係正常

屌你老母 好想呢種人渣折磨到死

剝光綁佢響櫈，比av佢睇，然後用藤鞭啪落去

cls 幾時有報應

【盲亨女陪死】車神拒接受被告道歉：判三個月啦，快啲放返出嚟

事後，男子為了毀滅證據，利用廁泵企圖把肛門內的精液吸出，因用力過猛，期間甚至把女童的腸臟吸了出來，但趙斗淳只是利用廁泵的棍 把腸臟捅回去，令女童的腸道、子宮、陰道及肛門全遭破壞。

由於韓國法律保障不足，同警察問題，調查及審判過程中因多次的人為失誤，令到受害女童多次受到不必要的「二次傷害」。

期間因警方的相關負責人員「不懂操作錄音機」、「錄不到聲音」、「錄下來的聲音太小」及「女童太疲憊」等理由下，令女童作出四次重覆口供錄製；覆述作案經過；後來，又因為警方未有按時呈上女童的錄音證供，令女童要再出庭作證。

2012年韓國社會推出化學閹割 ，就是由依單案件推動。

好恐怖呀你老味

呢個人完全係比人拉去玩恐懼鬥室既人

80年代的3s政策 sport screen sex

韓狗連個妹妹仔都保唔住
大國喎

白痴港女快撚d去韓國搵oppa啦

我係女老豆，第一個支持法庭執法，幫個犯上訴。
要求全部傳媒收聲。
日日去探監，日日送生果，要求第一個接去出監獄

我日日比港共強姦 巴打會唔會考慮下出資救我？

由於韓國法律保障不足，同警察問題，調查及審判過程中因多次的人為失誤，令到受害女童多次受到不必要的「二次傷害」。

期間因警方的相關負責人員「不懂操作錄音機」、「錄不到聲音」、「錄下來的聲音太小」及「女童太疲憊」等理由下，令女童作出四次重覆口供錄製；覆述作案經過；後來，又因為警方未有按時呈上女童的錄音證供，令女童要再出庭作證

弱智警察 同條強姦犯一齊仆街死啦

香港me too代表就乜事都無 淨係識屈尻人

oppa碌鳩扯盡5cm

上面一堆負評
真係唔明
唔好以為呢啲喺韓國係個別個案
只係個別非組織+冇後台個案

你又幾風趣喎
你幾時開埋個屎袋？

係外國一早係監獄俾人打撚死左啦

垃圾父權國家

法律都制裁唔到佢。唔好判十二年喇，判三個月啦，快啲放返出嚟

快點放出嚟 計韓仔個種性格，應該大把人衝去圍毆條傻閪

之前外國又係有啲咁既變態犯

又係一樣咁撚串

之後入監第一日就屎忽都冇撚埋

唔知韓國有冇啲咁既情況

到底點樣做得出 仲要毫無悔意
痴線 真係好嬲 又好無助

比錢請人啦

如果我係個老豆，條友出獄個日我就飲d 酒，拎把刀去劈死佢。
之後你用番同一個刑罰判我罪啦。

有無新update? 入到監獄應該大把人招呼佢？

agree

都係果條友姐
人地有60萬出黎反對佢出黎
香港出黎反對23條有冇1萬人

韓國唔係有化學奄割咩？

唔係父權唔父權嘅問題，呢啲人粉係人都想佢仆街

泡狗法律真係垃撚圾
法官又多貪污

教堂

套戲真係睇到眼濕濕, 老竇老母既後悔同無奈..

與其61萬人聯署加刑 點解唔61萬人圍鳩佢 一人一腳踩落佢條賓周到？

好似無高清樣？

屌你老母正人渣......

聯署用把囗
打人用隻手
泡菜佬咁自私有可能咩

咪等於香港咁 你殺完人扮痴線佬咪送你去精神病院8年，洗鳩坐咩屌

原來想毀滅證據所以吸埋條腸出黎...
睇字都覺得痛

中國 韓國（包括北韓）日本 全部有心理問題 社會問題...腦裝屎先會想係呢d地方定居

所以話泡菜垃圾

真係屌穿閪

南韓政府禁止發佈轉載佢既肖像
好難搞 一發佈就會觸發法例
普通人唔太知道佢咩樣

識用凍水處理後事
仲要醉酒無辦別能力
個法官係咪痴撚事
我係個犯 就飲醉酒搵佢老婆仔女開刀啦
分分鐘佢仲幫你求情

連登仔:metoo

用槌仔幫佢物理閹割實際啲

之前又係有單 殘疾學校 入面d 學生比校長雞姦
又係搞到好大單 個法官仲要係貪污亂判
最後又係靠套戲上左 被迫要總統發還重審

留名睇冇人性嘅連登仔又有咩偉論，又或者點樣扯到啲女仔度

想問下啲耶撚日撚日話上帝係全知全能又至善，仲話人就係佢嘅兒女，點解佢容許世界有咁多邪惡嘅事發生呀？乜有父母鍾意咁撚樣考驗下自己仔女信唔信自己架咩？

講真到到都有呢d野
你去南韓講下廿八座大王可能人地國家都驚

泡菜佬會唔會我唔知，但港豬就一定唔會

趙斗淳擁有高達18項性侵、性侵傷害、傷害致死等前科，在某起傷害致死案件中，趙斗淳因為主張喝酒不醒人事，1996年僅被判2年徒刑，1999年出獄後故態復萌，罄竹難書。

屌咁都唔使終生？咩法律嚟。

港女快D嫁過去韓國啦

你有無睇曬架？

人地阿拉伯國家對強姦犯絕不饒恕

好撚變態

呢套戲真係睇一次喊一次

點解又話判12年,又話2年後出獄

一定有人會買起佢,呢單野簡直係全國公憤

垃圾國家係咁上下

咪姐係10年前既事囉

考到公務員都唔識感恩
叫條韓狗考多次公務員

條友冇黑底又唔係權貴
洗撚驚咩
我係父母實搞返佢轉頭

姦完仲要水地獄
癡撚線捉佢打靶啦

點解無人喺入面閹左佢

一個冇權冇勢爛鬼醉酒佬都判咁輕, 泡菜

香港可以屈男人性侵，韓國就會輕判性罪犯，落差咁大都每日一機機港女外賣俾oppa

諗起韓星張紫妍單嘢，韓國到底係有幾變態

垃圾國家

睇到想嘔 一諗到個畫面成個人好難受
點解人可以咁撚變態殘暴 成頭禽獸咁

俾人metoo 坐兩年
慘

根本就係謀殺

應該學新加坡咁判佢鞭刑

呢條撚樣又唔係有錢佬又唔係官點解韓狗政府要幫佢咁？

可唔可以夾錢上暗網搵人接佢出監

三穴齊開

oppa

睇到單野真係好撚嬲
一個細路女就咁比條人渣搞到終身用尿袋
以前仲要唔知幾多次手術先康復到
到佢長大成人仲要驚條仆街陷家剷出黎搵返佢
驚到要熄燈睇書 唔敢出門口
我係佢老豆老母就唔撚理乜柒野法律
佢一出獄第一個接佢 收撚埋佢係地下室同佢泵條腸出黎
再剪撚左佢條J出黎餵返比佢食
想扑野去叫雞啦 屌你老母 點解要搞小朋友
仲有韓國啲法律都on99你都判得刑 點解唔判重啲
佢都出到聲話會搵返當時人 都仲放佢出獄
至少出獄都應該要用電子腳鐐啦 禁固佢一世啦

依啲時候又唔見人講法治 笑死

送曬班 奄尖聲悶港女過去就岩，唔食下屎唔知咩先係好

你考慮下哩世人唔好再講笑，好撚尷尬。

重有，屌你老母呀死柒頭

因果係邊， 神明係邊！？

真係除左屌你老母都唔知講咩
咁撚樣搞個細路
呢D仆街真係 仲串串貢
應該拎去凌遲

屌你老母 小朋友都搞 正人渣

想問
點解條友喺監獄無被人折磨

根本係差佬想偏幫條契弟，專登玩野搏女仔驚/精神崩壞而作唔到供
意志稍為唔堅定都比人過到骨

佢有無諗過其實坐監對佢黎講先係最安全

屌你老母人渣就放過

呢d仆街點解可以無穿無爛離開監獄 韓國監獄d大佬渣ga

泡菜鬼國

我係個老豆一定將條友凌遲處死

無證據直頭入唔到
依家佢係扮野搏輕判

我不嬲都唔明點解精神病要減刑，精神病重犯機率仲要唔低，點解減刑可以放出黎

到依家都唔明 細佬女有咩咁好屌

個陣黎香港開拖tim wo，自唔自私唔知，但應該就勇武過香港人
咁我相信個61萬都應該會有啲又勇武又正義掛

其實條冷坦真係人渣賤種，強姦幼女仲聲大夾惡講到自己係比人政治迫害坐政治監，未出冊已經講明會搵受害人，佢根本唔覺得自己有錯

正路應該係低調d，唔好再搞咁多野，求其信佛/信教隱姓埋名過下半世算

當地人真係要請條仆街「食lunch 」

掟條撚屌比恩仔犬決啦

合情合法合理

12年換人地一世

法律好波！

韓國版公安

垃圾地方
屌 我係個老豆一定用盡一切方法整死佢...

睇到好撚嬲 泡菜鬼國啲法律真係好垃圾

醉駕同藥駕都係 幾年換人地條命

哇屌 好撚恐怖 唔敢想像 點解咁嘅事都做得出 咩將啲腸捅返入去 睇到我喊撚咗

我估係因為訂法律嘅時候係以精神病人嘅角度去諗
如果佢地係因為精神病而做出啲違反自己意願嘅行為
咁呢個時候法律就可以保障佢地
當然
訂法律嘅人係為咗保障精神病人呢個出發點係好嘅
但係之後就淪為一個灰色地帶俾人係唔係都話自己精神病黎減刑重犯
就好似韓國呢單case咁
不過韓國呢個仆街一撚定冇飲酒
屌你老母飲完酒識得屌完閪都算
仲記得要毀滅證據慢慢洗？

諗唔明點解條撚屌成日入去坐都冇事
明明好多地方嘅監獄
唔好話你係搞細路女到好似呢單case咁
就算你係強姦犯
入到去都即刻收皮

慣犯仲要有致死
冇終身？

JJ切絲啦
韓國真係一個笑話

熔爐

應該係以訛傳訛
都岩嘅

切左條啫拎去侵酒啦，然後灌番佢飲

*浸

當時個法官點審架，相佢飲醉犯事，但佢又有意識毁屍滅證喎。咁飲醉呢個理由跟本唔成立啦

韓國幾單對未成年人性暴力嘅案都輕判
有三套拍左做電影
素媛，溶爐，韓公主
除咗呢單另外兩單都係官商勾結行賄
正一垃圾國家，僅次於印度

韓國真係好撚垃圾
點解仲咁多人吹捧

《素媛》不是故事，而是真真實實地，發生於2008年12月的京畿道安山市的一宗惡心的性侵犯案件。然而，就是刑罰過於仁慈，不足以震懾犯罪分子，結果也造成了「第二位趙斗淳」出現的尾巴，不消兩年後，釜山也發生一宗類似的姦殺女童案件，這就是至今為何韓國整體法治指數仍然偏低的原因。

面對趙斗淳即將獲釋，娜英及其家人非常擔心被報復。而民眾亦發起聯署，反對趙斗淳出獄，截至目前為止，已有超過26萬人支持。

而韓國節目《PD手冊》亦公開了他在獄中寫給法官的親筆信，他對侵犯行為毫無悔意，不斷重申自己是無辜，只因酒醉犯案，更挑釁警官及受害人家屬，

我絕對不是一個會強姦小童的人渣，若真的有我強姦人的確實證據，就在監禁的懲罰之外，割了我的性器官吧。
零悔意的信件再次惹怒民眾，紛紛到網上留言怒斥趙斗淳，害怕他出獄後令更多人受害，希望可以聯手將他殺死，「我們可否募捐買兇殺人」、「酒駕撞死他的話可否獲得減刑」？

至於娜英的近況，據《東亞日報》報道，娜英是今年大學入學考試的應考生，娜英的父親近日在一個節目中分享道，女兒經歷性侵後回歸校園讀書，雖然過程非常艱辛，在校園亦受到同學的歧視，但娜英順利完成了考試，相信她可以實現夢想，立志從醫幫助更多人。

2008年的12年後，即是2020年，意味著趙斗淳會在兩年後出獄。不少韓國網民擔心他出獄後會再犯嚴重性侵，所以於11月頭，網民在青瓦台的網站上發出請願，反對趙斗淳出獄，並希望能對他作出重審，改判無期徒刑。這次請願為文在寅上任以來規模最大的一次，因為其請願人數差不多達到50萬。之前大規模的請願則有修改少年法及廢除墮胎罪，有20多萬人請願。

不過，若以青瓦台機制來看這次請願，政府有機會不予正式答覆。因為機制內表明，請願發起的30天內超過了20萬個聯署，政府才需透過把請願內容交給相關部門，然後給予正式的答覆。而這次關於趙斗淳的請願，過了63天才超過了20萬，所以未能達致這個要求。

各界性侵案依依被揭露，讓南韓形象重創；不過事實上韓國性侵問題相當嚴重。根據南韓《朝鮮日報》統計，南韓10-19歲的性侵犯比例，是美國的2倍、日本的10倍，但被害人的報案率，只有10%，被起訴的比例僅2%。

據了解南韓政府目前為了嚇阻未成年犯罪，成立了「化學閹割」法，法官可依案情對16歲以下的未成年人使用，靠著控制內分泌抑制睪丸素(睪酮)的分泌，讓對方失去性衝動甚至是性慾。

其實搵人買起佢咪得，反正啲法律咁唔掂

一，韓國法律規定強姦罪最多判15年；二，韓國刑法規定，若行為人的身體或思維遭受到的影響削弱了其對其行為將引發後果的認知能力，其刑罰「應當」被減輕。

亦因為這種『保護精神狀態不穩定』的人的法例，當時的趙斗淳在喝了酒的情況下犯案，便被減輕了刑罰，決定被處以12年有期徒刑。

去冇引渡協議嘅國家搵人

咁都有命出獄,冇人打柒佢?

快撚啲放佢出獄 啲人喺哂門口等佢

其實警察被收買定點
依單野正常人聽到都可憐個細路女 幫得就幫 點解班警察反而會咁做
但個強姦犯又唔似有能力買通警察

記得果個人要有精神問題

父權社會

飲兩啖酒

個仔女唔係十幾歲自殺死左？

話唔定響監獄都日日比人中出二百連發呢

監獄d人重撚惡啦。

學《原罪犯》咁，出返黎總有辦法復仇

DNA 同人證果d齊哂
反而佢自己當年話飲醉先有減刑

睇過套戲都覺得好慘

呢啲咁既垃圾 最好就扔佢入密室 每日折磨佢 就咁殺咗佢我覺得真係太便宜佢

韓國警察其實好廢
等佢放出黎之後再搵個地方禁錮佢好過俾佢坐監

如果香港發生呢D事

我諗 D政黨都會發起遊行去政府總部抗議

至少可以逼到法庭重審

其實美國 同某 d國家會對性罪犯 chemical castration
可以用化學物質將犯人藥物閹割

啲咁嘅人渣 真係好想重重折磨佢

韓國都有
前提係要佢地個法院判決咗先
啲泡菜監躉點做野 咁都比條仆街行到出黎
正垃圾

送啲港女去

屌你老母垃圾國家 又唔人道又垃圾

正一垃圾國家

收皮啦

收皮啦 孤酸濕鳩死毒L
呢個post討論緊件咁沉重嘅事件
咪off topic 騎劫個post 屌你老母on9仔

戀童死全家

坐牢咁輕鬆，應該以其人之道還以其人之身。